[PC] 想玩Game識朋友? BOWHK等緊你

Brotherhood of Wolf [BOWHK]，又名狼群，於2018年正式創立既遊戲團隊，致力為香港同澳門等廣東話玩家提供多元化遊戲平台。終極目標係聚集一班志同道合既兄弟，一齊奮鬥，一齊娛樂，為打機而打機。雖然聽落有少少中二病，但我哋就係咁既存在。

兄弟們既遊戲種類非常繁多，生存射擊模擬策略樣樣齊。
Arma3
RainbowSix
PUBG
WarThunder
Warframe
COH2
Wargame: Red Dragon
Heroes & Generals
.
.
.
.
.

所以你一定能夠揾到臭味相投既兄弟們。我哋擁有屬於自己既server，可以提供不同遊戲使用，但暫時仍然進行不定時測試。我哋主要既交流平台响Discord和Teamspeak，所以請玩家先自行安裝呢兩個軟件方便聯絡。兄弟會鼓勵玩家不論平日或假日都上線吹下水打下機。

‘‘Wer nicht vorwärts geht, der kommt zurücke’’係我哋團隊宗旨，呢句話出自德國文學家歌德，中文解釋為「假如你不在前進，你正在倒退中」，我哋亦希望玩家能夠同兄弟會邁步向前。

有興趣既朋友仔可以响我哋Facebook page直接pm。

傳送門:

---下面係團友既藝術創作---

---Youtube channel---

不進則退真係咁難用咩

真心話用外語講真心啲

各位大佬真係對唔L住，成篇野原本係書面語黎，我夾硬將佢直接轉做白話所以奇撚怪怪。再加上小弟文筆一向真係麻麻，求高人指點

响你老母

幫你同伯母約個期啦

Discord link?

打機就係為咗脱離現實，我係唔會屈服係咁反智既行為之下

Ching去Facebook度PM我

執筆忘字，見到個解釋直接譯返做中文，唔記得有更簡單直接既解釋。切J賠罪

個想法係唔錯
好可惜我係PVE Player 唔玩pvp 驚

arms 玩咩？

喂，我地都係玩PVE架，合作居多，唔好諗快啲去Facebook PM啦

on9

Arms?定Arma?

别人笑我太瘋癲，我笑他人看不穿

建議樓主讀好書先打機

4分題，試解釋打機與讀書的直接關係。

成班打機廢青

利申我都係

arma.

本身係一隻軍事模擬Game，你可以當佢某程度上係sandbox黎既，自由度高限制少。多數啲人會加mod玩，所以衍生好多模式可以玩，例如 PVP, PVE, 軍事合作，生存，生活模擬，團隊死鬥，喪屍等等。

其實我想問 平時玩開arma咩圖 咩mod 咁
佢係一隻好game (除左d crash同optimization) 奈何香港唔流行
我覺得淨係arma br都好過pubg

唔知你知唔知呢，其實PUBG個作者PlayerUnkown本身就係Arma3 Br mod個作者，係佢見咁多人玩所以直接帶咗出去做PUBG

至於mod果方面，我都好難可以一次過講哂比你聽，因為我哋自己都裝咗成80幾個mod，如果你有興趣既去Facebook PM我比個list你。

我知 佢都做過h1z1
佢隻pubg 應該係佢自己心目中ge br

咁當然啦，以前佢自己一個整，宜家成Team人比佢Lead住去整，個效果一定唔同。

我有PVP 潔癖
只要我贏既時間有玩家輸就不了

試下先囉

無csgo

寫唔哂呀，我自己steam library都成50隻game

遲d bf 會唔會玩？

好似幾好玩咁

係咪姐係打機gp

睇佢出咗先，我哋之前有人玩4既

係

link都冇點入
仲要用fb dm
痴撚線俾你知我連登同fb ac起我底?

咪ff啦，你估你邊個呀